有無人去唔到老蘭溝女好depressed

有無人去唔到老蘭溝女好depressed

以前我成日落老蘭溝女，而家未開酒吧 ，旅行又無得去，好depressed